呢個post乜撚野事?

wtf

手殘撳咗正皮

你咁弱智唔怪得比女飛左